真心想問小學生點解要補習

呢排睇吓fb啲補習group
好多小學生家長搵私補
腦筍都未生埋 畀>100/hr有咩好補
興趣班都話ok
屌你
督促做功課+溫習

入到名校贏好多

唔競爭就食屎

其實係
不過識得班名校仔都冇補學業

呢啲咪起跑線囉

窮撚天生天養梗係啦

淨係cow死女女都回本啦
其他學校啲女聽到名校仔校名已經濕晒

名校仔咪又係大把戇鳩
利申唔係

on9唔緊要 學生妹鍾意嘅係名校仔呢個名

幼稚園都要補 呢啲真係想知點解要補 幼稚園連自己名都未必識寫 補乜撚

咁蠢嘅女
不了

蠢先啱 易扼隻豬

名校仔大把狗公

風間幼稚園開始補

搵人湊住個仔一陣啫

有D其實當補習社係託兒所
又有人可以幫手督促個小朋友做功課

你就幼稚園唔識寫名

而家幼稚園可以學到好深㗎喇

講緊係k1

學java

你個名 好想同你格劍

好撚基

香港未到幼稚園已經開始補

真心覺得呢條韓仔靚仔得黎又唔似女人 我係女人都中意佢

小朋友唔識做功課咁點都要人教架
小學生諗唔明mm cm m km, 唔通唔鳩理佢等佢大個自己突然開堯先明啊？

小學生依家讀既野都唔簡單架
小一小二，起碼$100/hr起
小三小四，都要加到$120hr
小五小六，準備升中，$150hr走唔甩
再加上小朋友理解比較慢，需要多d時間去學習，咁每堂至少2hrs都好合理，3hr最理想。
最後，樓主你咪搗亂個補習市場同風氣，小學生補習(只限私補)對佢地建立學習基礎係十分重要。